冇理由民主派嬴咁多

一定有人選舉舞弊
必需要徹查

建制棄車保帥 ： 我地發覺我地某d候選人用掌心雷唔公平，要求重選

中共:下次唔用單議席單票制啦,等我再好似立法會咁整個新玩法先